黑警唔戴口罩話記者冇防疫意識

【5.10 有警員於荃灣廣場巡查時未配戴口罩】

警方早前進入荃灣廣場內巡查時，有警員未有適當地配戴口罩，無視疫情風險。但同時卻訓斥現場記者，指其違反限聚令及沒有防疫意識，又強調記者沒有特權，更同時大聲向市民喝令離開。記者甚至能看見該名警員有大量口水飛沫噴向市民，極為不衛生。

攝 / Jimmy Lam @ USP United Social Press 社媒

#USP #USP20200510 #武漢肺炎 #限聚令 #荃灣廣場

【新設】USP Instagram account：
【新設】USP Twitter account：
USP Telegram Channel：

此post 已完 多謝

皇軍就係惡

神聖執法者啲口水可能冇菌

25K

毅進仔話大學生唔夠努力讀書咁狗口嘴不出象牙都講過啦
你以為低智有得醫呀？

應該得23K？

聖水黎

ok 推俾多d 人知此post 已完

有number

佢地以毒攻毒
唔怕

可以用冰醫, 好似係

冰毒以毒攻毒